點解科大冇地鐵去

真係好鬼唔方便

行上去啦 有益身心

點解無地鐵去青大

要靠地鐵嘅人唔配讀科大

真正嘅連登仔都可以徒手游水上ust